HEHE末日！金融中心新加坡駁回申訴 男男性關係仍是犯罪

新加坡高等法院週一駁回了關三項申訴案，維持了「男子間的性關係」仍是刑事犯罪的法律。這項法律是英國殖民時代就制定的，外界曾認為它已過時而且保守。

路透社報導，新加坡高等法院法官施奇恩說：「高等法院駁回了所有三項申請 。....這項法律對於反映大眾的既有觀念仍然很重要。」

法院還提到，新加坡不去禁止男同性戀的合意性交，不代表這件事無罪。

提出申訴的3名男子之一的布萊恩·張（Bryan Choong）說，他對該裁決感到失望。他說：「但是我仍會堅定地注視著前進的道路。」

新加坡刑法第377A條規定，發現與兩名男子的性關係可視為「嚴重猥褻」，最高可判處兩年徒刑，該法律不適用於女同性戀者。

人權組織曾表示，新加坡的決定，對亞洲有著廣泛的影響，因為亞洲對性取向的社會態度是偏向保守的。

新加坡總理李顯龍此前曾表示，新加坡的社會「在這些問題上，不會那麼自由。」

新加坡的考量也可能與鄰國有關，處在馬來西亞、印尼這樣的穆斯林占多數的國家旁邊，穆斯林對於多元性取向更是無容忍，越來越多的人對女同性戀、男同性戀、雙性戀和變性者群體，產生極大的擔憂。

法院還提到，新加坡不去禁止男同性戀的合意性交，不代表這件事無罪

啫係啲小學雞鬧交果陣講既「屎係食得既，不過食完你會肚屙咋嘛」

啱啦，一搞非罪化，班基佬就會得寸進尺，傷風敗德

Failed state

金融中心

李光耀個孫都係gay

點解女同性戀就唔犯法？

新加坡=昭南朝鮮

北鳥！！！

係為正

李歞龍有樣野做得好過中共，就係會擺明話俾人聽佢d人民全部都係係控制之下，得有限度自由

新國有無平機會？